{

"allQuestions":[{

	"question":{
		"questionIdx": 1,
		"question": "Wie lautet der Spitzname der Deutschen Nationalmannschaft?",
		"options": [{
			"option": "Die Deutschen 11"
			},{
			"option": "Die Mannschaft"
			},{
			"option": "DNM"
			},{
			"option": "Die wilden Kerle"
		}],
		"answer": "2"
    }
	},

  {
	"question":{
		"questionIdx": 2,
		"question": "Seit wann ist Joachim Löw Trainer der Deutschen Nationalmannschaft?",
		"options": [{
			"option": "2006"
			},{
			"option": "2010"
			},{
			"option": "2000"
			},{
			"option": "2005"
		}],
		"answer": "1"
    }
	},
  {

	"question":{
		"questionIdx": 3,
		"question": "Wer war von 2004 bis 2006 Bundestrainer der Deutschen Nationalmannschaft?",
		"options": [{
			"option": "Rudi Völler"
			},{
			"option": "Otto Nerz"
			},{
			"option": "Berti Vogts"
			},{
			"option": "Jürgen Klinsmann"
		}],
		"answer": "4"
    }
	},
  {
	"question":{
		"questionIdx": 4,
		"question": "Wer ist seit 2016 Kapitän der Deutschen Nationalmannschaft?",
		"options": [{
			"option": "Manuel Neuer"
			},{
			"option": "Sebastian Schweinsteiger"
			},{
			"option": "Miroslav Klose"
			},{
			"option": "Lothar Matthäus"
		}],
		"answer": "1"
    }
	},
  {

	"question":{
		"questionIdx": 5,
		"question": "Deutschland war 18 mal in der Endrunde einer Weltmeisterschaft. Wann war die erste Endrundenteilnahme?",
		"options": [{
			"option": "1954"
			},{
			"option": "1990"
			},{
			"option": "1934"
			},{
			"option": "1914"
		}],
		"answer": "3"
    }
	},
  {
	"question":{
		"questionIdx": 6,
		"question": "In welchen Jahren wurde Deutschland Weltmeister?",
		"options": [{
			"option": "1934, 1938, 2010, 2014"
			},{
			"option": "1954, 1974, 1990, 2006"
			},{
			"option": "958, 1970, 1990"
			},{
			"option": "1954, 1974, 1990, 2014"
		}],
		"answer": "4"
    }
	},
  {
	"question":{
		"questionIdx": 7,
		"question": "Wie oft wurde die Fußballnationalmannschaft zu „Deutschlands Mannschaft des Jahres“ gewählt?",
		"options": [{
			"option": "Fünfmal"
			},{
			"option": "Zweimal"
			},{
			"option": "Zehnmal"
			},{
			"option": "Achtmal"
		}],
		"answer": "3"
    }
	},
  {
	"question":{
		"questionIdx": 8,
		"question": "Wie viele Spieler spielten bisher (Stand: 31. August 2016) für die Nationalmannschaft?",
		"options": [{
			"option": "235 Spieler"
			},{
			"option": "576 Spieler"
			},{
			"option": "924 Spieler"
			},{
			"option": "1047 Spieler"
		}],
		"answer": "3"
    }
	},
  {
	"question":{
		"questionIdx": 9,
		"question": "Lothar Matthäus ist deutscher Rekordnationalspieler und nahm während seiner aktiven Karriere an fünf Weltmeisterschaften teil (1982, 1986, 1990, 1994, 1998). Wie oft hat Matthäus in dieser Zeit an Länderspielen teilgenommen?",
		"options": [{
			"option": "150"
			},{
			"option": "100"
			},{
			"option": "70"
			},{
			"option": "200"
		}],
		"answer": "1"
    }
	},
  {
	"question":{
		"questionIdx": 10,
		"question": "Bei welchem Verein war der aktuelle Nationaltorwart Manuel Neuer, bevor er 2011 zum FC Bayern München wechselte?",
		"options": [{
			"option": "FC Schalke 04"
			},{
			"option": "Er war schon immer beim FC Bayern München"
			},{
			"option": "1. FC Köln"
			},{
			"option": "Borussia Dortmund"
		}],
		"answer": "1"
    }
	}]
}
